人生意義

未訓既巴絲 大家有咩人生目標
有冇諗過自己有咩人生意義 同人生計劃

我人生目標好簡單，如果能令自己唔自殺，就已經很滿足了

客觀黎講，人生根本毫無意義
因為存在終有消亡既一刻

想去唔同國家住一年半載
學識嗰到嘅語言 要可以流利咁講

所以人要主觀上為自己尋找生存既意義
人生就係要不斷尋找存在既意義
可以為開心、為滿足感、為成長……

暫時我想練好畫畫
想寫一篇長篇故事
想身體健康

如果你想追求永恆感，咁唯有宗教可以滿足到未。 因為世間萬物都有消亡嘅一刻

但係人世間雖然短暫而終歸消亡， 其中嘅經歷都係享受嘅一部分。 好似去睇波，入籠你都會開心，雖然成件事根本0意義

係架
所以我上面都講左
可以主觀上為自己搵意義
尤其呢個時勢下
希望大家唔好放棄希望
努力生存著
就會有能生活既一日

巴打做咩咁頹頂住阿！

其實你講得好啱
但事實係 當你同死神好接近時 先會發現好多野想做未做

呢個目標唔難達到阿（唔計而家疫既話）
如果可以做到 我都覺得幾開心

身體健康真係好重要

所以
想就去做啦
至少唔會係人生走馬燈個陣後悔